未上過老豆搵仔嘅都唔係真警察

試諗下由6月到宜家，差唔多成年啦。身邊仲有邊個伙記未上過老豆搵仔老老豆豆到宜家呢刻未上過嘅一定係鬼或者黃尸甲由 如果唔係點會無佢啫

鬼你無聽錯 佢一定係鬼 分分鐘佢仲有份供你出嚟比人起底 同一team人點可以有一隻鬼 今日好彩係起你底 可能無嘢輸 他朝一日等你落單 再叫甲由克暴c了你就大檸樂

所以要證明自己係真警察[/b] 心繫社會 就應該要係老豆搵仔出現過 未上過嘅就唔該出一出現 以示清白 唔係嘅話哈 大家伙記都知你咩料啦

推